我唔信 摩西密碼 都有H漫 :)

個名本身淫到咁 點會冇

等高手

補link:

秒

非殘體：

摩斯密碼呀
乜撚摩西密碼呀支那仔

痴撚線

cls